特首：未來要在教育、公務員、傳媒方面「撥亂反正」

【有線新聞】行政長官林鄭月娥表示，未來要在教育、公務員、傳媒方面「撥亂反正」。

林鄭月娥接受鳳凰衛視《問答神州》訪問時表示，未來一兩年盡量找一些「撥亂反正的事情做」。她指教育很多人認為出了問題，尤其怎樣幫助學生認識國家、建立正確國家觀念等，希望未來在這幾方面加強。

她又指有公務員參與反政府行為是不能容忍，最近有人指政府對公務員管理比以前嚴格是「撥亂反正」，傳媒方面亦希望「撥亂反正」，但並不容易。她指基本法保護新聞自由，希望還是由傳媒自己處理，怎樣可以比較客觀持平。

林鄭月娥又指美國制裁對香港無可避免有影響，例如終止豁免國際航運利得稅，肯定影響信心，針對美國要求港產出口到當地的產品，不能再標記為香港製造，她形容是無理，會到世界貿易組織尋求仲裁。

即係清算

真係要認識越認識越反共

好打得 繼續強硬落去
就好似唔識止蝕嘅賭徒咁

教育：下一代洗腦
傳媒：依一代洗腦
公務員： 防止有內奸， 全部要有黨姓

柒婆， 睇黎你仲未知衰咩
依個係時代鬥爭， 80-00入哂腦洗唔走，00-20既小朋友會俾黃家長教到屋企日日屌柒你

港版大清洗/鎮反

佢唔係唔知衰咩 佢就係想all in入去洗撚哂下一代腦
我地根本無權力無資源無膽量 唔會阻止到佢地任何措施
第時會係下一代批鬥我地

仲唔快d起集中營？

繼續指鹿為馬

新彊化

好！全面清洗，香港人輸了！種族滅絕！

咪傻，集中營
香港公安捉住小朋友
辱罵佢哋老豆老母

灌輸你老豆老母係罪人
小朋友要指證老豆老母

將Cable Now 港台 商台全部滅聲

港共應該好快放棄香港人，當哂香港人係維唔爾人咁處理
分分鐘狂換血，搵支那人做公務員甚至做大官

都係果句,香港唔係大陸
幾代人都比牆圍住,點撚樣洗香港人腦
起碼我識既人當中,有唔少係公司客,3x-4x都有,一樣係日日屌柒政府,佢地D仔女就.....

極左路線

清算
洗腦

要人認識國家但又唔比人睇水災報道

思想教育

講咗半年「撥亂反正」教育界同公務員
依家輪到傳媒了

學校都有教你唔好食煙飲酒講粗口啦
望住自己仔女俾人捉入集中營都唔識反抗
抵你一世做奴隸

呢個國家就係一個攪到全世界2000萬人染疫又唔肯認既無賴

小朋友就要洗吓個腦, 大學生要送中軍訓學摺被

公墓猿/醫護/教屍就要大清洗, 交DNA, 效忠国安法, 學支那同行咁上交廁所板, 出境要申請, 放棄BNO

生果報就收皮, 立場+眾網台被封網, 出港版GFW, 以後上連登要翻牆去美國

干預新聞自己,放縱執法機構,香港會唔會俾人真係貶到落中國市

佢出到聲黎緊2年都係著重搞政治

推翻赤共先至可以達到777的未來願望

香港進入全面批鬥年代

特首係全香港最應反正ge人

沈旭輝係咪byebye 大學一定大換血

佢哋會「修訂」過晒啲教科書
加真理部教育局會搞鳩啲學校同老師
然後就算啲歷史通識老師反共 如果派自己筆記/ 有太多自己諗法 然後會俾班撚樣搞

去到WTO, 人地問你點declare 自己係獨立體，你林奠又話一國兩制？ 無人信啦，個個好似你咁，中國駛唔駛每個城市一票，英國不如拆四票，揾來掉架

又有新柯打

毛語錄

真理部

學校唔撚同集中營

藍絲會支持，送埋自己仔女入去都仲得

呢個真
識得最黃嗰啲frd全部都係讀中史/歷史

，

全面赤化

就係中學讀歷史嗰陣知道中共喺毛澤東時期同8964期間點樣鎮壓異見人士同害死平民
今日我先會咁反共
唔洗再加強認識
柒婆落地獄啦屌你老母

係就做盡啲，中學大學cut晒去，剩係讀小學認字就算，中共好難控制到教育水平太高既市民

快點！快點！

仆街死啦
教你老母呀，當自己係上帝？

now 同 cable 新聞部已經換左自己人
港台等緊換新台長。商台隔幾年玩下續牌已經會跪。清埋蘋果，傳媒大傳媒已經死哂。靠網台啦

第時呢啲會cut哂，然後佢會話咁叫加強認識國家

近年教書已經請左好多支那人

校長級有國情洗腦團 辦學團體收政府錢唯有繼續奶

所以一定係要源頭減廢 推翻呢個垃圾制度

三樣今年都一直進行緊 教育呢樣真係冇得避

中共係邪惡組織並傳播給將來的學生

關閉埋互聯網絡呀嘛
傻西

大洗腦時代來臨

都唔係而家先係咁㗎啦，啲人死都唔肯走
到時被清算嘅時候冇工開嘅時候入集中營嘅時候咁咪抵死囉

全面染紅都咁多藉口

日日150,十年就夠取代一代人啦
廿年黎你見而家出面多左幾多支那話細路同支那中學
你唔係咁天真呀?

越撥亂反正咪越多人憎

都講撚到口臭
管理香港最好方法就係唔撚理
等個社會自由運行

得閒派下糖俾港豬就搞掂
諗住打壓港獨陣營點知越打壓就越壯大

睇來要行返以色列條路先可以保存真實香港

CCP

嘩屌

睇多次1984

是撚但啦
留係香港就唔會生下一代

diu

最近不斷綁架，竄改721歷史，又有要全民DNA通行碼，已經起緊集中營。

林鄭黨妓：未來要清算

柒婆你真係仲有未來咩

她指教育很多人認為出了問題，
很多人係咪講15億支那狗同香港藍屍

尤其怎樣幫助學生認識國家
學生就係太認識國家先會咁樣

百五件垃圾只係小部分
乜鳩嘢專才計劃冇上限放大陸狗落來先係換血嘅主力

要國際繼續撐港先得

撥佢老母閪

林酋明玩報仇

更加唔會係香港生仔
生左群埋班唔知咩人就...

冇錯！

教育同傳媒真係好重要
如果老豆老母係藍
學校又有藍師 同埋每日150人落嚟
當啲小朋友仲係小學中一中二嘅時候 唔算接觸太多時事
就係靠教育同網上睇嘅新聞

我屋企人係深藍(可以話係紅/小粉紅)
當年都係靠入咗debate team 有深黃老師 同睇多咗真.新聞先教化到

有得走2年內真係要走難

洗乜再睇？我哋而家就係喺集1984+美麗新世界大成嘅社會入面

其實唔用長城封網，無可能洗到腦但封佐網，無可能做到國際城市我唔介意佢封網攬炒，咪睇佢攬炒完洗腦快D，定中共滅得快D

搞人就叻
起底某某係犯法
起底普通人擺係個海外網就唔犯法

行入f.1個女廁，以為去咗大陸公廁，個個喺度講蝗語cls

支持 撥亂反正
由公務員做起
所以公務員要正式入黨
依黨規行事，學習我黨優良文化
必須愛黨愛國，正正式式成為中國人

共慘黨係亂嗰個？

一早已經有啦
有啲文件嘅簽名都係z字開頭

然後藍絲最鍾意老屈後生仔唔識歷史

問鳩d藍屍廢老連海參威係邊都唔知啦
成撚日話咩自古以來神聖不可分割

「撥亂反正」由何妖開始用到變咗貶義詞

加入最先進的新時代習思想

搞左廿年都失敗
共狗有咩係搞得成

大撚把 放心

全部界別內戰

呢個毒婦幾時死全家

未來真係要靠中學生反洗腦
例如做多啲風紀，玩下學會向低form 宣揚共產黨既事蹟

大內宣，完。

當連登仔仲批鬥緊公務員個陣 港共已經開始全方位大清算

屌

你做得搵鬼屌你咩
你點洗腦
只要你做得差就會比人屌架啦
你估香港真係中國咁咩

你d傳媒變左
人地就唔睇
你唔封網搞撚得掂咩

佢個仆街

依家仲夠膽喺香港生仔嘅人，可以有幾黃

最應該撥亂反正果個係佢自己

等 志淫大師同 19 封咪

亂同正點定義？

其實97後出世既人
有邊個唔係細細個已經識唱國歌
邊個唔係俾學校逼住吹奏楊利偉北京奧運？
結果呢？

連藍絲都識送d 仔女去外國讀書
你估有人真係支持你咩傻閪
你咪洗班腥香港人後代腦
反正香港都俾你玩爛左

北京奧運有邊個香港人冇俾國家感動到?
係班外國間諜黎左做特首搞到咁

公務員要入黨
選舉主任申報左外國護照未啊

全面染紅

仆街想消滅RTHK

既然係咁就應該學習中國共產黨黨史(蘇聯史觀版)

唔知怪獸家長醒覺哂未

新一代好多講緊普通話

DKLM. 唯恐天下不亂

IG 見連仔們推呢個post
個post no. 中間係777呀

終於郁傳媒

一係妳起集中營！ 收撚晒我地香港人入去！ 我地香港人一定同你港共政府生生世世咁誓不兩立！！

無架啦
都係等美帝大佬出手

佢一定會走架喇

即係洗腦工程開始啦

你問支國國旗個5粒星係代表咩
粥粉米飯麵

以前初中中史無教過

我就認為

係老師每年都要接受「品格評核」，有反動成分就終身剝奪教師身份
所有學生由幼稚園開始必須上「國民教育科」，唔合格唔准升班讀band 1學校同讀公立大學
每個學生獲資助上北京，上海，井岡山，延安學習黨革命史
每間學校設思想指導主任，如果發現學生萌生反動思想就捉入指導室接受思想導正

所有鳩務完唔准有外國國籍，需要交出社交網絡帳戶檢查，每次appraisal都要查核有冇反動思想，旅遊護照扣起，出外國旅行需要上司批核

傳媒每晚出刊前要經過國安審核，有反動字眼即刻停刊
邊個用vpn嘅話就涉嫌危害國家

呢個就係多年嚟嘅國民教育教識我嘅嘢

認識國家四大國粹

偷呃拐騙

你點入的？

香港人 抽水！
香港人 鳩縮！
香港人 等死！

公務員肯辭職未

佢最想郁傳媒由其蘋果+外國記者

你睇下小紅書幾多新腥港人先啦
雙非，單程證，nonjupas，大陸磚才...
港共都爆左有幾十萬大灣區“港人”呀
年紀越大落黎果d已經洗曬腦
雙非果班你去北區睇下，個個講蝗語用we7玩大陸game，d香港細路都跟埋一齊

如果自己文宣唔做野，下一代就玩完

講到明要搞你

咁就要由我哋自己做起，留低任何有用嘅資料同證據，講返真相俾自己細路知

屯元天黃撚到金唔講， 最多後生出又當睇唔到？
成班留言剩係識講
無架啦， 入侵哂啦， 下一代救唔番架啦， 等批鬥啦
咁鍾意失敗主義， 攬住過世啦
放任下一代俾敵人洗腦， 怪得邊個？

咁係因為而家嘅新區唔係屯元天
係啟德安達臣水泉澳

政治正確

個仔就自己既
家長任由中共教既野照單全收
唔理， 唔問， 最緊要高分
咁就注定世世代代做奴隸， 你應得既

極端例子， 唔俾個仔開ipad睇papa pig
俾佢睇燒山， 會冇影響？

上一樓點名北區嘛， 唔係我講
200萬新移民已成事實，就改變唔到
但唔應該無視新移民後代都有黃， 都可以反洗腦
剩係識放負幫唔到件事

講明推香港進一步去死

用錯成語，係

指鹿為馬

一於所有公務員，學生都要宣誓擁護共產黨
每日開工/上堂前都要唱國歌

林鄭：我可以一鋪翻身㗎
一鋪清袋就有佢份

高薪厚職

唔係清算，係洗腦，維穩

邊個反共就無得做舒服工

例如公務員同埋教師依啲鐵飯碗

自我感覺良好係唔會贏，事實係滲透得好勁
你咁樣同omdb有咩分別
我地一定要針對新一代做文宣，咩都唔做話教育未死，有險可守係無用。

哦

由頭到尾我都叫家長返屋企就要反洗腦
係上面覺得新一代已經無得救